點解陳嘉倩咁可愛

做我女友好嗎

入來為左睇。。。

有d似講馬個莎拉?

李穎琳好正

出街Look好gfable

唔知粒lin頭咩色

靚到痴線